感謝「香港母親」

剛剛看到再有大好年華的女子，明言：用生命去換取二百萬人「反送中」訴求成功⋯⋯心情極其悲憤與沈重！
謹在此呼籲：青年們！我們需要你的臂膀一齊抗爭！香港的這片天需要你們一起撐！更不能撇下含辛茹苦的父母，讓他們再苦上加苦！
這如火如荼的六月末日凌晨，我流淚著淚，想起了「香港母親」——林鄭月娥！
感謝你，用獨樹一幟的手法，鼓舞了香港二百多萬人團結一致，積極參與了黑、白（衫）大遊行；
感謝你絕不傾聽任何一項訴求，催逼青年用他們的智慧日日夜夜走上香港和國際街頭，上演捍衛民主自由、捍衛法制、捍衛人權的真人show！
感謝你，讓全世界目睹「香港母親」親手扼殺了兩位追求民主法治的寶貴生命，為香港塑造了兩位血淋淋的民主英雄；
感謝你，授意手下製造事端，綁架熱血青年們衝向所謂的「暴動」；
感謝你，任由戴頭盔、握盾牌、持長槍全副武裝的「無碼警察」，對手無寸鐵的母親和孩子們狂噴辣椒水、亂投催淚彈，隨便打橡膠彈、布袋彈，讓世界見識如此惡毒的「香港母親」！
感謝你，可為1200張選票小圈子鞠躬，面對二百萬人的訴求，卻無動於衷！
感謝您對受傷的學生、市民四處「追殺」！
感謝你，用實際行動，千方百計喚醒了無數香港青年投入抗共保港、痴求民主與法治的行列；不但會空前壯大香港選民隊伍，還會讓台灣徹底死了一國兩制的心！
感謝你，讓全世界看清共產政權管制下的香港進口「警察」有多黑、多狠、多「仗義」、多卑鄙！
非常感謝您苦心編排的劇本，確信你是用生命出演了一位優秀的中間道！
感謝你，給我們增添力量，給我們十足的藉口，讓我們7.1再次走上街頭，發出我們的怒吼‼️‼️
青年們，7.1一個都不能少！我們不達目的絕不罷休✊🏻✊🏻✊🏻